一人一個同男女朋友維繫感情最常做既事

我自己會專登話唔得閒！然後接佢放工跟住食埋飯！扑埋野！爽呀

肯互射互含嘅男朋友最難得

你指男男

推

做錯左事，肯認衰，唔會為啖氣鬧交中傷大家。

最後互射左幾次

最常做既事，我都係咁，你有冇底線？

我唔係gay

俾錢佢洗
買野俾佢

我都有，之後發覺唔對路？你呢

一齊去迪士尼

都係好提意，我會睇戲

睇戲都唔錯

互相示愛
齋攬/互相挨住
稱讚對方

家陣有時唔知做乜好，陪佢跑步

好易出事，跟住就忍唔住

推舊po thx

︴〢×。°在車窗外面排徊〝是我錯失的機會〞﹏

xx？

試過誤入gay po嚇出一身汗

勁？

你根本就係gay

想試呀！你講

我唔想試呢

風度翩翩嘅豬肉佬

咁你一定係gay

不gay既眼神

你腦殘，

比你知道左

每次離別前一個大擁抱
利申long d

69 中出

係你？

一見面就係咁攬

同意

輕鬆

我係李彩華

下一步呢

咁有品味既

緊張

小背心

請示範

大背心

然後見到另一個男人接佢放工

第一次？

佢老豆

無 喺街剩係可以襯冇咩人嗰時攬